知唔知點解而家咁多便衣狗?

大家成日都話
狗無裝 咩都唔係

但你地知唔知點解而家咁多便衣狗
佢地會唔驚落單咩 唔驚比人私了咩

我可以答你
而家咁多使衣狗
因為我地完全唔夠人

如果我地和你shop有10萬人
便衣狗夠膽捉人咩

便衣狗咁猖狂
係因為你無出黎 留左o係屋企休息

我希望
12月24號晚
我地迫爆尖咀銅鑼灣
聽日7點見

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

Pish

推

警犬打狗，咪撚再Spin洗港豬信冇支那犬做緊野啦！！

真係最緊要人數

-----------------
香港獨立，唯一出路

小弟我好驚便衣狗
大家出嚟磅住我得唔得先

可以

Push

聽晚見🥰

PISH